原來局長Fury真人已經70歲

以前仲覺得佢好似里安納度同黑人槍手套戲果個管家，估唔到成七張嘢

黑人真係好難分邊個打邊個

有圖推一下

戲路好廣

Samuel l jackson都唔認得

唔知點解, 我覺得佢地位有如 荷里活 許紹雄

講粗口多會青春d?

MOTHER FUCKER

原黎已經70

Mother Fucker

一定係得得多太興燒味先會咁後生

紫色光劍

The path of the righteous man is beset on all sides by the inequities of the selfish and the tyranny of evil men. Blessed is he who, in the name of charity and good will, shepherds the weak through the valley of the darkness. For he is truly his brother's keeper and the finder of lost children. And I will strike down upon thee with great vengeance and furious anger those who attempt to poison and destroy my brothers. And you will know I am the Lord when I lay my vengeance upon you.

Mr glass

最深刻一定係pulp fiction

睇復仇者果時發現佢地好似樣，我算唔算發現盲腸

“Check out the big brain on Brett!”

細個睇matrix 已經好鍾意佢

仲以為係郭晉安花甲之年個數學專家，點知係堅

你串我吖？

佢咪係個管家

個管家係老嘢黑人，你係咪睇錯咗

He’s the black

black dont crack

Nigga d 歲數係難 d 估
黑豹都估唔到佢成 40 歲

轉做cm啦

假膠?

會唔會係許紹雄似佢適合啲
無喇喇叫人荷里活許紹雄

sprite can refresh your mouth

English!

Big Kahala Burger

佢同Vincent 真係好撚正
今晚再睇多次先

black don't crack

chadwick boseman都42

啲黑鬼真係睇唔出幾多歲

頂你個meme

愈唔靚嘅人種愈唔易老
啡白>黃>黑

佢身手唔錯
行路同談吐同40歲冇分別
白鬼同亞洲人70歲,會好多老態

我以為個個已經知
係70歲但唔似70歲
雖然Avengers 4佢近乎冇戲份

對比返香港都係70歲左右嘅藝人有 秋官，蕭芳芳，Deanie姐，燒山。

史泰龍都72阿諾都71

佢點止許紹雄level 呀， 佢屬影帝級啦

Mother fucker

2019-48=80

阿諾明顯殘得好快

分唔到佢同pulp fiction嗰個黑人

呢個係ant man2個個黑人...

許紹雄點都紅過佢啦

Bad mother fucker

Windu

冇辦法 佢心臟有事入過幾次醫院 衰退得好勁
不過睇佢ig都有繼續操

django unchained真係極正
"Sweet jesus let me kill this nigger."

仲諗住入黎睇阿爾克馬爾

佢咁多野撈
你估請佢平咩
冇咩必要都唔用佢啦

english motherfucker

但佢之前拍個太保鏢救殺手仲好fit 好好睇喎

nigga管家

仲大過 異能仨套戲佢個老母

big kahuna burger

嘩屌...........70歲

咩料

以為係改圖，點知係真